Je kunt beter gaan en melden tot projectmanager Marvin, en vertel hem alles wat je weet.
Hij is in Weybridge.
Weten de weg?"
"Ik denk," zei ik; en hij maakte zijn paard zuidelijker opnieuw.
"Een halve mile, zeg je?"
